[續約/轉台]家居寬頻+電話

用緊HKBN 100mb 連家居電話
就快到期
求100/1000mb 續約/轉台